評選世界史上五個最偉大國家領導人

1.習近平
2.毛澤東
3.史太林
4.希特拉
5.列寧

世界上其他國家領導人都好應該向依幾位偉人學習如何帶領國家

5大曱甴

1. P.L.A.N.T最高評議會議長 - 杜蘭朵
2. 藍色宇宙聯盟盟主 - 羅德‧吉普利爾
3. P.L.A.N.T最高評議會議長 - 帕特里克·薩拉
4. 奧布之獅 - 烏茲米·尤拉·阿斯哈
5. P.L.A.N.T最高評議會議長 - 拉克絲·克萊因

唔好攞依d垃圾男人黎講
屠民就等於好？

1.習近平
2.吸精瓶
3.維尼
4.習大大
5. President Xi

我表哥戈巴卓夫呢?

提議波爾波特

全國人口死四分一
首都變廢城

gorbachev ?
利申讀phychembio

阿歷山大都冇

管治嚟講佢老豆應該好過阿歷山大
阿歷山大打仗就勁 管治國家好似唔係佢個範